各位小心，頭先睇黃之鋒對民建聯林琳，發覺民建聯係咁屌林鄭，以為選舉走既路，成功爭取

唔怪之得近排佢哋失蹤啦

禮義廉都想行中間路線？

連結？圖？文？

成22年,仲想洗白？

話唔埋